{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015661",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10040321",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이천 향그린"
    },
    "text": "ヒャングリーンモーテルは計23の客室を保有しています。案内支援言語では韓国語を提供しています。このモーテルは2人基準ですべての客室を任意的に割り当てます。駐車場は正門1階に6台、B駐車場には6台の乗用車を駐車できます。一部屋あたりの駐車は1台のみ可能であり、未成年者は利用できません。宿泊した訪問者のレビューを見ると、だいたい宿に満足していましたが、一部の部屋で使われている芳香剤の匂いが強くて不便だった人もいました。ただ、建物の外観はいまいちでしたが、部屋はきれいで良かったし、遅い時間まで貸室が可能でベッドが楽でした。また、女性社長の親切なサービスと駐車支援、ロビーで提供される冷たいコーヒーとマスカットも強調すべき点として言及されました。概してモーテルの匂いを除いては良い評価を受けました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒャングリーンモーテルは何階建てですか？",
            "answer": "ヒャングリーンモーテルは何階建てですか？"
        },
        {
            "question": "ヒャングリーンモーテルでは何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "ヒャングリーンモーテルでは2人まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "ヒャングリーンモーテルの駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "ヒャングリーンモーテルの駐車場は12台まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ヒャングリーンモーテルの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "ヒャングリーンモーテルの駐車場は正門1階に6台、B駐車場に6台の乗用車を駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ヒャングリーンモーテルは未成年者も利用できますか？",
            "answer": "ヒャングリーンモーテルは未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ヒャングリーンモーテルの客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "ヒャングリーンモーテルは2人基準ですべての客室を任意的に割り当てます。"
        },
        {
            "question": "ヒャングリーンモーテルの部屋はきれいですか？",
            "answer": "ヒャングリーンモーテルの部屋はきれいです。"
        },
        {
            "question": "ヒャングリーンモーテルの外観はどのようですか？",
            "answer": "ヒャングリーンモーテルの外観はいまいちです。"
        },
        {
            "question": "ヒャングリーンモーテルのベッドは快適ですか？",
            "answer": "ヒャングリーンモーテルのベッドは楽でした。"
        },
        {
            "question": "ヒャングリーンモーテルは女性社長が経営していますか？",
            "answer": "ヒャングリーンモーテルは女性社長が経営しています。"
        },
        {
            "question": "ヒャングリーンモーテルで提供されるサービスはありますか？",
            "answer": "ヒャングリーンモーテルでは駐車支援とロビーで提供される冷たいコーヒーとマスカットのサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "ヒャングリーンモーテルの匂いはどのようですか？",
            "answer": "ヒャングリーンモーテルの一部の部屋で使われている芳香剤の匂いが強くて不便でした。"
        },
        {
            "question": "ヒャングリーンモーテルはどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "ヒャングリーンモーテルは概して良い評価を受けています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 518
    }
}